[水藍] 收水藍魔力楓幣/水幣 １：８

1:7 OK?